官中通識教師被投訴教材涉港獨 恐成首位被釘牌官校教師

通識就係要教學生多角度思考，同一件事可以由唔同角度分析

推

如果連教育都捍衛唔到，香港下一代既未來就只能接受共產黨既洗腦教育

釘硬牌
完

係 我講事實
所以我係五毛
唔啱聽啊嘛？Block我啦

冇話啱唔啱聽，呢個係事實
不過引戰狗照block